究竟係邊條撚樣發明“行住等“？

一係就等，一係就行先，行住等姐係點，假希望？

等於一係就信，一係就唔信，乜撚嘢係微信？

係咩？

利申男絲

幽默感嘅野。。。

講到明唔等, 驚傷你心

btw 擺明係樓豬慣性遲到啦 遲到仲老奉要人等你

樓主其實係唔係講緊笑話